張敬軒 HINS (50) 小軒，生日快樂呀

六屆葛萊美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，粵語樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等聯手打造；香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京、上海7地音樂製作團隊、本地音樂新廠牌FITTO Records聯袂呈獻: 張敬軒 《The Brightest Darkness》17首作品, 雙CD收藏版即日上市。

專輯文宣及各歌曲簡介請參閱以下網址

各首歌曲曲詞編監

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

留名

熱門主打

櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐 俏郎君

軒氏慘情歌

廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離 空手而來 感情寄生族
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌

騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好 懷舊情人 (HCFC主題曲)

人生哲學

My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 見或不見 輕時光 重頭開始

軒氏R&B

孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time I need you 兩座位跑車 Sweet Escape You 大霹靂

舊居Felix Villas

過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況

披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風

迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠

惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌

Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）
CROQ：無城有愛

高質翻唱

舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花 秋去秋來 情歸何處 桃色冒險 誘惑的街 愛,禁不起考驗 故事 飄洋過海來看你
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

有彈琴

重溫

謝巴打

笑死

#6個list分哂類

thanks

Lm

係喎你加返之前嗰啲list入嚟大家好有心

原來仲有part3、4啱先聽完2
補返先

lm

都估到佢有睇

問佢連登account係咩

佢話叫左個fd幫佢take俏郎君 仲話首歌本身係佢
有無人估到係邊個

如果問咗佢會唔會block 9我

呢個佢一定唔會答啦，唔好嘥咗個quota

答你唔係#1966

真係諗唔到有咩問住

我問咗兩題，佢都冇揀我
所以，問咗先，反正佢9成揀唔中你

軒軒reply咗我個question，好開心

呢個係我問㗎

絲打加油

佢好似都唔太建議我讀咁

唔係嘅，始終佢唔知你背景
幾多歲，有幾錢儲積蓄，使唔使養家等等...
好多因素都影響個決定
佢只可以話到你聽，就算真係full time唔到，都唔會係一個大問題嚟啫

我都煩緊
又唔係無俾過心機讀書
搵起工黎好似咩都唔識做咁
何事落到這收場

大家揀科小心 d

咁快就答咗兩個鐘啦
軒叔學下打字啦

加油！

佢比較似suggest我讀書同時都做part time

絲打共勉之
我似係有啲執着以前讀唔到而家又想試下咁

係full time master 呀不過其實我諗緊報左先，人地收我再算

我已經無左呢 d 無謂既執著
我之前想讀讀唔到果 d 咪又乞米科

報啦, 再諗到時

報咗先啦
邊間U呀？

master讀full time唔著數，因為好多專業資格都要儲工作經驗，讀PT同步抵啲。

點解軒叔仲未有歌上 chill club榜架

chill club通常都係過成個月先上榜

湯怡結婚唔怪得之軟仔早排婚紗舖啲訪問係咁講話如果湯怡着婚紗一定好靚

佢忍笑好似忍得好辛苦

諗起佢唱濤聲依舊比人鬧

盛樂碟呢

有冇消息幾時出

上次kkbox live佢話好快

好期待 出個日一定狗沖去撲碟

可能佢而家都係

開口中

我都係 真係好想男孩最痛會擺入碟聽完live就一去不復返

袋方包$123

$23？咋話

真心.....?

City super啲嘢係貴 但123蚊袋麵包。。

我再睇似係23蚊

係喎應該dollar sign驗眼先

酷拜

想睇

好想買

可唔可以賣俾歌迷會會員想買嚟送人

賀年必備佳品

細心睇啲字發覺勁盞鬼
笑死

我覺得子時太愛你同右上隻雕最好笑

仲有凶手而來

大霹靂嗰個堅好笑想知個陣點擺

零方位=咩都唔擺

大霹靂陣=家徒四壁陣

係隔離Post講緊Boy'z個Steven有錢養狗無錢還俾人單嘢
數數下簽得英皇嘅外人真係得幾個係得楊生歡心
軒仔一定係第一個，第二個就林峯
基仔、克勤都無佢咁多嘢做（不過佢地又唔駛咁博嘅）
羅力威、Jay Fung、Mag呢啲出過歌就算

佢兩屆男歌手 唔會衰得過deep 所以開到

即係佢聽唔過呢首歌嘅風格或者唱腔同嗰個歌手以前唱開嘅唔同但係佢都好鍾意？

聽唔*慣

2021 香港唱片商會銷量榜第4週 2021/1/29

TW LW NW
01 07 02 未知之知 / 陳健安
02 01 03 The Brightest Darkness / 張敬軒
03 02 08 i / RubberBand
04 NE 01 Greenfields / Barry Gibb
05 06 07 不能放手 / HANA 菊梓喬
06 08 04 Evermore / Taylor Swift
07 NE 01 Music to Be Murdered By – Side B / Eminem
08 NE 01 One and All / Mirror
09 05 02 Believe / 歐信希
10 10 03 Create My Own Universe / 梁釗峰

OUT
XX 03 05 Limerence / Dear Jane
XX 04 05 Awaken / 馮允謙
XX 09 05 The Album and The End of it / 麥浚龍 x 謝安琪

居然係未GGG！

希望軒軒出返普通版喇
真係有唔少人因為個碟嘅size冇買到

未買嘅好去買啦～

冇疫情嘅時候：出Dvd+cd》演唱會碟簽唱會》藍光版演唱會碟

好掛住

大家有冇睇Citi新廣告

點解依個男人可以咁得意

可愛軒B

好cute下個廣告可唔可以只係影佢本人 冇其他角色

我覺得倪半夜有啲角度好似王祖藍

泳兒 揸車最好專心啲

將彼~此~~看見

有
我反而因為唔係佢唱開嘅曲風而好鍾意，一聽就愛上
Sweet escape無城有愛 懷舊情人同大霹靂都

佢真係小朋友嚟㗎識扁嘴㗎

唔好嬲佢啦等哥哥帶軟仔去食軟糖

佢呢個樣真係超打耳

軟仔打意到叔叔不行了

[url]潛水mv 簡單得黎又拍得靚
其實mv 都唔一定要啲咩劇情姐[/url]

巴絲們記得10:30pm開電視睇呀軟！

期待

嚟啦

應該冇啦唔夠喉

講2月生日藝人都唔講張敬軒係咩意思

有冇做好research㗎

今晚開始又有新嘅fans廣告

我都想問呢個呀

感謝

生日快樂呀軟仔❤️❤️🎂

生日快樂軒b

軒B生日快樂
願所有幸運嘅事都發生係你身上
澱粉們陪你風雨同路

阿軟生日快樂呀希望黎緊一年日日都可以開開心心，TBD銷量衝衝衝
可以嘅話快d搵埋另一半，想睇住你結婚呀

軒仔生日快樂❤️青春常駐❤️

生日快樂

生日快樂呀軟仔
「身體要健康所有事情都如所願 」
希望你新一年身體健康 開開心心🥰
可以大家健健康康睇你20周年演唱會

張敬軒生日快樂呀！ ！身體健康繼續開開心心❤️❤️澱粉陪你去對抗種種對手

軒叔生日快樂

軟仔生日快樂
要開開心心同做更多好嘅作品

軒公 生日快樂🎂
願幸福 開心 平安

軒仔生日快樂！！！又一年你要開開心心呀，要身體健康祝一切如願，我哋全部都好支持你

生日快樂呀小軒
忙於工作嘅同時都要記得休息
萬大事有澱粉撐住你
有咩唔順心唔如意 上嚟睇下依個Post

個個都會支持你
知道你嘅願望都係想所有人都平安健康
我哋澱粉會好好保重
都祝你心想事成 業務蒸蒸日上
好似講到拜年咁
軒爸軒媽同主子們都要身體健康
希望快啲見到你同父母團聚啦

生日快樂呀軒仔！希望你日日都開開心心！我地會係你背後支持你架！

軟仔生日快樂呀
要健健康康咁去搞下一個演唱會
一班澱粉都好愛你㗎 #請相信愛力量

雪花抄

軟仔生日快樂
祝你永遠青春常駐
越嚟越靚仔
爹哋媽咪可以快啲嚟香港同你團聚

張生生日快樂 咁就40歲
由廿幾歲追到家陣好感慨

軒b生日快樂，永遠健康，所有的事情都如所願

等待快點過去多少個明天
希望這個寶貝快快長大一點一點
身體要健康所有的事情都如所願
Baby長大以後就是小軒

生日快樂呀軒仔你幾多歲都好永遠都係軒仔

軒仔 生日快樂 要健健康康 開開心心期待你今年有嘅搞作呀

佢明明仲係個Baby嚟！！！！

二月第一天 一九八一年
生日快樂呀軟

小軒生日快樂

張生生日快樂，健健康康快快樂樂

皇上生日快樂
I will find my way i want a different way

明明條片好開心，但有少少睇到眼濕濕

張敬軒，生日快樂！身體健康！日日都開開心心！

祝小軒塊膏長大 二十對生日快樂
爸爸媽媽同主子們都要身體健康

軒仔隻新碟 個包裝係咪好大張

今日無聊睇返《天才遊童》真係好開心
希望新一年疫情快啲過
軒軒有得去旅行拍《天才遊童—四十路》俾我地睇

我一個廣告都未睇到呀

我都係...

+1

根本絕大部份人都係雙重標準

又扯埋張敬軒

唔好理啦

仲有新歌

咩design

第五張咬唇

佢係咪就係傳說中嘅⋯⋯

其實我拮左幾隻天竺鼠車車同妹妹出嚟但鼓唔起勇氣寄比佢

... 我開頭以為你地講緊呢張相係認錯軟仔做林家謙
心諗邊到似 最多咪個髮型似佢
直至我岩岩係ig睇到個廣告

咁講又啱喎 好似角色名咁

有片睇

又有一秒前奏

正，但喺條街度，冇WiFi睇

有結他？

點解咁大愛㗎 呢個男人真係冇得頂
不過都係想佢focus喺自己到 對自己好啲

咁佢都係大愛想用自己能力幫其他人啫
幫手宣傳佢啲音樂就靠fana

新Post已開（都未整完已經有人負皮）

張敬軒 HINS (51) 咁就入行廿年啦......

大家入去正評返佢